屎摩寧收佐幾錢？

唔講咁多，屎摩寧

傷

華舒福似收錢多啦下話

單刀仆街、反擊三打一散步回傳

連加特呢？

拉舒服你話佢唔係收order做野我死都唔信，單刀唔射死要扭，反擊空哂唔撚比

個球空龍真係 個半一上盤就係比連加特 史波寧同埋拉舒福三個垃圾玩死左

哎
唉，咁就輸左成千銀

all英人